
                      Qué bonito es el amor y qué empalagosamente gracioso se vuelve a veces. No aporta mucho, por no decir nada, a lo que son comedias románticas made in hollywood. Una más y sin más. Pero olé por el casting, Jennifer Conelly y Lilly Collins son idénticas. Es entretenida.
        
            